快期，得兩星期時間練，要上幾多堂？

Thanks

直接考

我排快期剩係上左5節就得左
不過愈多實愈好

5節差唔多 上密啲

我個時又係兩星期就考 學左五堂 兩take pass

我之前係星期六報快期 再下星期就有期 得個幾星期 學左兩堂就考 果朝兜左半粒鐘就去考 咁我知自己第一次係純粹緊張腳震先衰 所以學少啲 你覺得自己係能力唔夠定純粹考試緊張 如果前者緊係學多幾堂 呢啲錢唔慳 比你過到都係公路炸彈 如果係緊張先出事其實你有第一次經驗就會好好多 上返一兩堂行熟考試條路就夠